絕望 考車的悲哀！

你個運吉處 班友日日wfh 停咗幾個月考試

好喇 話開返喇 點解係廿二號？俾你班考牌仔準備痾屎呀？

我十月考完肥咗排慢期排到今個月19號 點撚解要咁樣玩我

你班友糧就日日出 野就唔q做 浪費納稅人血汗錢

又唔知要排到幾時

盡情笑我啦 係呀 我係考鴨駕都肥嘅智障 笑啦

神早考完待笑

笑

笑啦

Blame the victim啦

政府人日日wfh 真係玩晒

亂鳩肥人
全部考牌官都係食屎狗

屌你老母得路試有撚用咩

會唔會係你廢咋

岩岩收到SMS

【運輸署】駕駛考試（路試）由2月22日起恢復，本署將郵寄新考期至受影響考生的通訊地址。請留意信箱及本署網站內「最新消息」了解詳情。（請勿回覆）

唔好嬲啦豆

唔緊要啊 因為有人絕望過你
停左兩次都有我份
九月停左次 十二月又停

多謝你二次傷害

上年考完試，過多十零日左右就開始戴口罩，利申考1月13號

笑死
你唔肥咪好地地

學牌到期未？

望咩望
比多5舊水續啦(好似係

就快四月到期

咁黎緊幾時考？

停都算，重新排期就快手公佈個期啦
dse 都要時間溫書準備啦屌你老母

我排到22號 勁好彩

排快期？

咁你幾時先知幾時考？

要開始有翻路試 一星期後先會收到新既排期
上次三個月 今次可能都差唔多掛

普遍都係屌考牌官多啦

咁咪過咗學牌期

我啱啱先報名 筆試都未有期

冇咁快知

跟住班郵政狗又話要WFH

好大機會啊考都未考過 on9

同心抗疫WFH，你識乜春

有肺炎將就下

唔排除有FUCK AT HOME 情況

鴨脷洲智障場兜個圈都肥得

都要合格先係， 否則都係繼續loop

又話自己有牌 又有車 又有牌簿

咁都上熱門

22號考 但係幾個月前學完 腳震緊

我老婆由上年3月延到今年4月
DKLM

鴨駕都肥真心補多d鐘先

到時出到街唔係交學費咁簡單

樓主：

香港考車牌係極on 9
錢必遠都唔係問題
但要等成年就真係好on9

本身8月考，濕鳩肺炎延遲左去12月，之後12月再延遲到宜家，仲未有期
我啲期停左兩次

廢

鴨脷洲我條女考都1take pass ，你唔係下話

我排咗2月10，而家又排

上年5月肥左
抽到7月快期考 延到11月開返終於pass

廢？
咪玩啦
班友要肥人交數架
咪搞到多數肥後生男仔囉
女既就多數一take pass

鴨駕都肥咪害人啦

真係好撚好彩
我10月考咗✅

我上年考26，停撚左四次阿屌你老母

兩次疫情，兩次毛毛細雨都停

屌你老母兩滴雨都停，無撚野阿仆街公務員

建議你考車先叫阿蛇一聲食屎狗，再考試

呢個真
識幾個女都係一take pass
同埋考個日佢地會突登著得sexy d

cls

好多人自己負碌考到就覺得自己真係好勁

得你係咁咩
大把人都係啦

政府工

D 女就連油門同剎掣都分唔到都可以一剔PASS，
男仔見到有人唔戴眼衝出馬路拖BRAKE得佢過先都可以比個閪官踩停。

係 後生男仔難pass

有d人去考d沙田果d，考到一take pass 以為自己好撚勁，成條平路
點撚知人地考果d又上山落山t字位雙白線出車迴旋處咁。

香港考車唔公平牌唔係第一日架啦，我以前讀書好多年前已經覺。
仲要歧視男仔，睇個考官心情。on9

而家聽講班撚樣積埋太多呀，wfh
要逼住pass番多d人。而家係pass 唔夠積住考生人數係度
佢地又wfh 唔洗做個個月高薪
班考官正一社會廢物

俾錢請槍搶快期啦樓豬
係就係貴好撚多
但勁快有得考
利申第一次十月肥 十一月尾拎到期再考就pass咗

之前考路試肥左 諗住等快期 點知等左1個月就話停路試
宜家過左3個幾月 學牌又就到期 正常期又未排 真係唔知點算

上年6月考到🚬

係咪一年考唔到又要比錢續學牌
今年咪蝕死?

咁你唔識著sexy d

咁又唔好咁講 係你自己廢啫 放哂你啲撚樣出黎會危害公眾安全

利申：1 take pass

唔滿意咪唔好考
又要屌又要考

真心好彩係疫情前考左
係疫情後考既用既支出 應該高唔小

屌佢老母又要續過學牌

巴打 我十一月考完拎埋個牌個陣追到你依家
原來你仲未考到

屌佢搞到咁多人排長龍咪因為扭頸唔夠90度又肥

操得咁辛苦肥人肥d咁on9野

同我一樣 不過我肥哂 同考完未夠7日就停左考續牌牌排快期搵agent抽啦

識唔識左腳踩到底做1212先

一take pass只係你個一圈渣得ok
唔代表渣多個圈/幽去渣你無問題

我個自訂車牌收左5000蚊
成年呀,屌佢老母
牌又無,息都無呀!

比條友pass到
都似馬路炸彈

Same here

一次pass唔到要重考都係弱智仔

乜考車要考多過一次架咩？

岩岩好22號

我反而想知點解要比咁多人考牌
雖然考完唔等於路面多架車
但香港已經好撚柒多車

我冇話pass左可以即刻揸出街
但路試連渣一個圈/ 基本操作都肥既人 唔應該有揸出街既資格危害大家

我都係19號

Dklm
我10月中完8號風球再中多hit wfh

而家都未筆試到

🙂bro you know my feel?

我唔覺得擰頭擰唔夠比人肥左係無資格渣出街wor
其他就可能係
肥擰頭呢樣好主觀
擰90度都可以比人肥

我5月肥左排到以加啊

肥左都係victim?

好難
又要咁早起身

比政府改期改到學完生疏左
唔係victim?

仲諗緊邊個咁戇鳩 望一望user name
原來係豆巴 咁樣不意外了

你邊位

你考車果日將會比你撞到果個

我唔會同你講幾時考

兒登仔又出來話抵啦 學人考車

3月9號路試，依家終於放心哂

上年9月肥，排慢期到下個月9號

樓又買唔到 車又唔比考/加稅會出事

失業無工番去學車，時間上有無jetso?
而家搵師傅易嗎？thx

個重點係你永遠唔知幾時先有得考
呢家就算比係報到筆試，至少都排到6月
到時排路試閒閒地都要排到明年頭，跟住再疫情再加幾個月，再停再加幾個月

不過排定先放低幾百蚊無壞

你會唔會失業超過一年先
會超過嘅話可能有啲

笑 係笑你鴨駕都肥點樣Victim呀

上個月俾錢整學牌
今日都仲未有消息
咁係正常？

原本聽日考
屌佢老母

我會考呀
我移民去外國要考過架係外國
你放心
我一定考

鴨駕都肥

嗰度同比錢買牌有咩分別冇斜路冇乜死車，日日報狗掃車順暢到咁都考唔到真係死撚咗佢

日日去嗰度見到嗰度啲學神真係柒撚到，有啲冇車都唔識行要我呠佢先郁

唔係應該鬆手啲咩 仲肥人 咪將條隊再加人 梗係咋咋淋清左堆人 等下次再爆時唔好咁多人喇

所以比錢算啦

佢改完又改 補完鐘又補
但依舊會肥人擰頭擰唔到條頸甩

佢哋要控制住個合格率
駕駛學校係一門大生意

我都等緊抽

19年12月申請學牌，3月肥左次，排到7月重考又順延到20年12月，12月又延期，學牌過撚埋期都考唔到
補左兩次鐘又晒時間又晒錢

成件事好撚on9
唔係睇你水平
係睇合格率

我3月尾都過期
都係考得一次

朋友
仲要望住有幾個朋友10，11月考完PASS埋

我以為講1137

考牌都講運，路面狀況好隨機，遇啱van仔上落貨就通常奶噠

屌排緊駕院快期排到2046

考過就收皮啦 仲要弱智鴨駕都肥 樓豬不如用補考錢驗驗智商

利申：臨考先停 屌你老母運吉處

未考收下把口好喎老友

不過事實上香港考牌真係好易
乜野狗屎垃圾都俾佢pass
所以先咁多馬路炸彈

戇豆渣車唔掂好正常
不正當渣車先勁

有啲人疫情車都未學重開返同你講定22號開提下你地22號打後唔洗重新排期又唔鐘意一陣人地聽日開返又個個都屌佢開得急準備唔切，神又係你地鬼又係你地

我舊年二月 三月 四月 今年一月都停咗 已經續咗一次學牌

唔好意思 想問下如果係咁係咪姐係代表我唔受影響？我係排2月23號考

本身20年2月考 肺炎推遲到6月尾 肥咗 到依家都未補考

ysss

停左四次路試？

我19年11月考第一次衰咗，第一次排期4月28，因為疫情改比8月，點解又黎第三波，再改到9月尾，連學牌都要再續，最後都pass到，宜家都揸咗3個月車。我好明白等待果種煎熬，加油

電動車及自動駕駛會淘汰咩野行業呢？

隔離post講緊無人駕駛就黎普及化
仲考過車牌用黎煲醋？

岩啊 仲未計班考官趕住清數考得鬆手

梳囉 又毒咗啲

政府多五舊水落袋 fatfat

巴打聽日記得還神

其實續學牌應該免返比考生
真係香港政府咁曲街架咋

未睇你個留言之前我都以為免費續
但係政府部門不意外

我都俾武肺搞到遲咗
好彩一take

收皮啦，我已經延期左三次，原本上年六、七月考

有人上年第wfh改期改到而家都未考第一次

Thanks 巴打

唔該晒考牌官

其實有冇運吉署/考牌狗入嚟講吓
成年冇乜點返過工出咗咁多個月糧 你地良心過唔過意得去
之前班狗出嚟行行企企都只係呃OT 你哋直頭呃呃飯食

19年5月考筆試
>20年1月路試 疫情停考
>20年3月路試 再停
>20年6月路試 肥左
見疫情成日停好煩排左慢期
>21年1月路試 停考

屌你老味 又要再排過

P牌就死全家、全家折肢

我9月肥，話排快期，排撚到運吉處話個要補個地址，

因為過左三個月

有得報筆試考未？？

唔識渣車就係個考官問題

大部份話考官係正常比分既人
多數都無考過車

fd 22號考 祝佢1take pass

我停左五次，無啦啦黎緊22號考

鴨脷洲肥係點做到

我希望可以一take pass

2月18考要延 有冇人知要延幾耐？家下唔知仲學唔學好

我考果日4個女仔補考 0男

原來就開翻，準備報了

唔好意思 可能我1 Take Pass 講嘢係串嘴d

Yes半放棄狀態

鴨駕都肥 清咪害人啦。。。

你預學幾多堂？

27號收信
拆開見到個考期改咗做26號

25到手車差

笑緊

樓主去左邊度

上返水比我地繼續恥笑

唔緊要
你運氣幾好

上一次延左三個月 我諗今次都差唔多
所以等有期先都可以
想預鬆啲就二月尾開始啦

唔關運氣事 識渣車就得

學車邊間比較好

好的 感謝你

想問一下以加筆試暫停緊，係咪要等佢開翻服務先可以報名

完全冇邏輯二人限聚又冇過 又話工作場所唔計 室內戴口罩就得 屌你係架車入面呢啲一定做齊架啦 考官唔驚考生都驚啦停考牌真係唔知邊個諗

點解 我上年8月延到11月岩岩好考到

你覺得考完嗰下真係識抵車？
咁睇嚟你唔識揸車喎

真係睇你個人想點
合格率其實差唔多

中間改過兩次，終於十月有得考，然後肥咗。一排就排到今年四月

我又係10月肥，但仲未排到

考牌仔：乜撚嘢呀！我手車好撚勁！無可能肥我囉！佢針對我！DLLM!!!!

排慢期
快期食得屎

考完pass先再咁嗆口啦你

一樣

一take pass都可以用黎打j
兒登仔係咪自卑到咁

利申：上年7月已pass

屌佢老味我7月比錢抽到而家都未抽到，早知一早排慢期先

【運輸署】駕駛考試（路試）由2月22日起恢復，本署將郵寄新考期至受影響考生的通訊地址。請留意信箱及本署網站內「最新消息」了解詳情。（請勿回覆）

係咪而家開始寄信 唔洗等到22號後

利申12月9號被停

考棍？

我都係19-.-
不過覺得自己應該pass唔撚到
補下鐘都好
可能係好事😅

其實我覺得應該要免繼牌費

考車pass＝人生贏家？

我有牌梗係唔識渣啦
你呢d考唔到牌先叫識渣車
考牌經驗咁豐富

咁又唔係
起碼可以串鳩d考唔到牌 又唔覺得係自己有問題嘅垃圾

其實係大家都係咁揸車，大家都唔識揸
但係你好彩pass到

巴打應該受過同樣遭遇先會咁樣

起碼有個期，本身7月睇慢期係2,3月有期，貪快排快期而家唔知去到幾時

我原本今年1月考的士呀仆街
溫好晒冇得考呀屌你
我個fd 2019到而家都未考的 1,2
肥過佬 又停考 我都係2019考
但我P都甩埋佢都未考到

我1 Take Pass 唔知你講咩

肥咗

即係間間都教得差唔多？

考牌官：正呀喂 慢慢排啦 屌你老母

係呀
除左某d一take pass大口氣嘅人講係技術
大部分考一次or多過一次嘅人都係講運氣居多

唔好怪佢地 大家笑下 無咩所謂

係呀佢個報名服務仲暫停緊

遲啲報名可以參考吓🙈

你咁pass完買咗架咩車揸

無買車啊 考左牌先

妖！
咁你仲咁大聲喺到吋人

依家講考牌 講買車啊？
好心你考完個牌先講嘢啦

屌 本身8月 食正所有延期 仲未知邊日考

幾年前考左巴士牌 而家揸緊巴士開工

好心你啦
咁大聲學人吋人
夠膽就行出嚟
我比部法仔你揸
揸唔掂就返去揸手推車
仲要全賠呀傻仔
車軚都未有錢買
學人吋人
成班教車師傅
n個都考2次
你班傻仔
順利1次pass學人吋吋貢
養自己都未養得掂
死返入去啦
柒頭

好過有班柒頭唔識渣車pass唔到就話個考官問題

明明自己問題都唔識反醒 淨係識瀨個考官
呢d真係垃圾黎

唔好咁嬲

相信你不久將來
都有機會收大信封
到時唔好賴公司狗屎
唔好話老細唔識重用人材

好慘排到學牌都過期同埋又要補鐘

放心 我好有自知之明嘅
唔似d垃圾

理西得你 三分已袋

技能野都生疏，今日識游水聽日唔記得左浸死埋

教車師傅本身路試無1take過到
但考師傅牌得一次機會又比佢地過到
佢地個心理質素又幾好

游水同渣車有可比性？咁點解要補鐘？
你無撚病？

咁點解要補鐘？
因為廢囉，仲有咩可能性

點解你慢期仲快過我快期，我又係十月肥，排快期，到而家都未抽到🤧

講緊d人考到之後要補鐘

我八月呀dklm

學牌過期都可以考試 前提係你有信心一早學好唔使考個朝兜一轉

直接改慢期啦，冇可能有快期

我岩岩收到信
本身12月頭考 而家6月先考
你可以等有期先都未遲

12月都6月 我8月都似 唔該晒師兄

岩岩收到信
27號就考

本身上年五月考
拖撚左成年咁濟 屌你老木夠薑再delay

恭喜

其實係點跟次序 大家本身都12月頭考 有人變3月 有人6月

舊年甩P深感同情

佢地唔使跑數。日日都係咁做。夠鐘收工。你地排期排得耐啫

痴線變6月
我3/12 》18/3 乙部

我第三次延期 應該排前d掛

你咁勁不如教下比的士老固意cut線
或者單線但有違泊要點做先可以合格

睇反應囉，依啲你pass 左出到黎都會有，唔好賴啦

祝各位俾港共玩嘅大家 今年可以成功考車

上一次考俾個貨車佬車門撚搞到dup停
到依家快期都未有任何消息 係咪抽慢期好過

愈改得多次期既契弟, 排愈頭

我12月頭第一次考改左3月尾喎

會唔會同期啲人甩p你都未考到

已經有期 師傅早幾日打黎

我本身都係3/12考...
改左3/6

我12月尾排到四月尾

一睇你個名 直接出信去署長到咪得 洗鬼排

今次考成點？

未考

你邊位

見你 #1 話今個月19號既

19未考到呀 你走啦

最後pass左？

咁幾時考呀

點解要考？
係就渣大膽車

我唔會同人講 俾隔離post啲人睇到就死

真 不要暗戀去強姦 一樣道理

係咪我哋

我3/12考，依家改左27/2考
仲想話佢點解比個咁快既期我

肥都好過postpone
我8月尾》11月尾，臨停考之前肥哂，等緊抽快期應該都快過比人改完又改又唔駛補咁多鐘

你覺得你呃到我地？

做咩咁驚呀

想問 如果交表果陣剩係填左考私家車 而家想轉考van仔 可唔可以轉?

可以

你地咩事

我仲未考筆試的 到時我考果陣叫佢地講返就ok?

頂上年11月頭報筆試問我買唔買埋學牌心諗考完筆試學車就on99俾錢買埋
點知本身1月尾嘅筆試到依家都仲未俾到個期我考，預計要俾多次錢了